---
title: Mise à jour d'avril 2024
authors: [bch]
tags: [Nouveautés]
---

# Mise à jour d'avril 2024 :

## Une mise à jour de la plateforme Éléa a eu lieu durant les vacances scolaires de printemps et concerne l'ensemble des régions.

<!-- truncate -->

- Les enseignants et élèves pourront toujours accéder à une plateforme Éléa dans laquelle ils ont travaillés précédemment (s'ils disposent toujours d'un accès à l'ENT).
- L'adresse de courriel par défaut est maintenant au format prenom.nom@foomail.invalid
- Actualisation automatique d'une adresse de courriel pour un utilisateur possèdant une adresse au format invalid lorsque le connecteur ENT la fournit.
- Création de connecteurs pour de nouveaux produits ENT.
- Amélioration des connecteurs existants.


